一人一句同女仔開頭嘅說話

冇同過女仔講野，出番去先

笑容少不了 ） ： 喂喂⋯

我屌你老母

HI